For start:
### `npm i`
### `npm start`

В это задании моя задача была понять как работает "подгрузка данных" конкретного елемента
( к примеру магазина rozetka.com.ua ) 

1. у меня есть общий список постов или товаров
2. как только я нажимаю на один из постов, я попадаю на конкретный post/id , где буду видеть уже расширенную инфу о посте
3. после перехода я сразу же вижу поля, которые у меня уже есть с store, но ниже подгружаются поля с детальной инфой

В чем интерес к заданию?
Если я перешлю ссылку с конкретным постом, например, другому человеку, он должен увидеть полную информацию,
несмотря на то, что store моего друга пустая потому, что он сразу попал на кнкретный пост